其實何君堯個律師牌點考

佢個LLB間大學係QS 無排名,
但又入到HKU PCLL?

走後門或者俾後門人地入

WIKI 資料 :

安格里亞魯斯金大學（英文：Anglia Ruskin University），是一所在英國英格蘭劍橋及切爾姆斯福德設有校舍的公立大學，其原名為Anglia Polytechnic University， 通常被人們簡稱為APU，在2005年10月改為現在使用的名字。它是劍橋地區的雅思考試中心。

要看何氏上位之路，必定要看其家族背景。何家於十九世紀末已定居屯門良田村，成為當地望族。何氏父親何新榮乃屯門名鄉紳，創立了屯門仁愛堂，與「新界王」「發叔」劉皇發以及「新界教父」陳日新均甚有交情。有如此強盛之「父幹」網絡

當年PCLL門檻唔高

$

考試費？請澄清。

戴展華

被揭發以假文件獲得律師資格，被法庭裁定5項偽造文件冒充律師資格及向律師公會發假誓等罪成。

PCLL邊度有寫要QS有排名既學校先入得

JD無規定都正常，但PCLL仲要HKU究竟點考

最重要係佢畢到業

就算今時今日都無規定要QS有排名既學校先入得
不過當年PCLL學位唔似今日咁供不應求，基本上讀完LLB大部分人都會入到